{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1013736",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(동춘동) 명품호텔"
    },
    "text": "全客室は高級施設で最上の環境を提供しています。 65インチLGオールレッドまたはカーブ型テレビをはじめ、VIPルームは75インチLEDスマートテレビを使用して最高の画質を楽しむことができます。 また、パソコン1台または2台を設置し、ネットカフェのようにゲームを楽しめる機能を提供しています。 ネットフリックスも無料で視聴でき、個別Wi-Fiの構築もされています。 客室内には最新型空気清浄機と空気循環システムを備えており、快適な環境を維持することができます。 また、電子レンズ、ヘアアイロン、高級ウォッシュレットなど様々なアメニティをご提供しております。 特に、出張に来られたお客様のために最新型スタイラーをご用意しております。 各客室はクイーンサイズのベッドと浴槽を備えた快適な環境を提供し、VIPルームはジェットバスと天井型システムエアコンが完備されています。 この宿は計38室の客室を保有しており、仁川1号線東春駅が近い距離に位置しています。 当宿は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートし、最高の新築エコインテリアとラグジュアリーな施設を誇っています。 多様な12種類の客室テーマで皆様を真心を込めてご案内いたします。 この宿は快適な環境と様々な周辺施設を提供するため、お客様は満足度が高いです。 ただし、一部の部屋のトイレの清潔状態が不良であることや、一部のお客様からの苦情がある場合がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室には何種類のテレビがありますか？",
            "answer": "この宿では65インチLGオールレッドまたはカーブ型テレビを備えた全客室があります。VIPルームではさらに75インチLEDスマートテレビを使用しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなゲーム設備がありますか？",
            "answer": "ネットカフェのような機能を提供しており、パソコン1台または2台を設置しています。ゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは無料で視聴できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスは無料で視聴できます。また、個別Wi-Fiの構築もされています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室内には最新型空気清浄機と空気循環システムがあります。また、電子レンズ、ヘアアイロン、高級ウォッシュレットなどのアメニティも提供しています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIPルームはジェットバスと天井型システムエアコンが完備されています。また、75インチLEDスマートテレビを使用して最高の画質を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの駅に近いですか？",
            "answer": "当宿は仁川1号線東春駅に近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "当宿は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "この宿は何種類の客室テーマを提供していますか？",
            "answer": "この宿は多様な12種類の客室テーマをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような周辺施設を提供していますか？",
            "answer": "この宿は快適な環境と様々な周辺施設を提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔状態についての注意事項はありますか？",
            "answer": "一部の部屋のトイレの清潔状態が不良であることや、一部のお客様からの苦情がある場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 511
    }
}